{
  "Find a job in 'Search Settings' ": "在“搜索设置”中查找工作",
  "Search Settings": "搜索设置",
  "Find Jobs": "找工作",
  "Search by job's name": "按职位名称搜索",
  "Search jobs": "搜索工作",
  "Job Type": "工作类型",
  "Save All Jobs": "保存所有作业",
  "Add Job": "添加工作",

  "Execute Job": "执行作业",
  "Script Path": "脚本路径",
  "Input Files": "输入文件",
  "Output Files": "输出文件",
  "Schedule": "日程",
  "Workflows": "工作流程",
  "Script": "脚本",
  "Input Params": "输入参数",
  "Git Repo": "Git 回购",
  "Entry BWR": "入门 BWR",
  "File Path": "文件路径",

  "Job already exists!": "工作已经存在！",
  "Should match job name in HPCC": "应与 HPCC 中的作业名称匹配",
  "Name is not provided": "未提供姓名",
  "Please enter a valid Title. Title can have  a-zA-Z0-9:._- and space": "请输入有效的标题。标题可以有 a-zA-Z0-9:._- 和空格",
  "Title is not provided": "未提供标题",
  "Please enter a valid url": "请输入有效网址",
  "Git Repo is not provided": "未提供 Git Repo",
  "Entry BWR is not provided": "不提供条目 BWR",
  "Author is not provided": "未提供作者",
  "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Contact is not provided": "未提供联系方式",
  "Description is not provided": "未提供说明",

  "Select a schedule type": "选择计划类型",
  "Timer based (run at specific interval)": "基于计时器（以特定间隔运行）",
  "Job based (run after another job completes)": "基于作业（在另一个作业完成后运行）",
  "Template Based (Run when a file that matches a template arrives)": "基于模板（当匹配模板的文件到达时运行）",
  "Run on External Message (run when a message is received in a Kafka topic)": "在外部消息上运行（在 Kafka 主题中收到消息时运行）",
  "Please press Edit button to configure scheduling for this job": "请按编辑按钮配置此作业的调度",
  "Run Every": "运行每个",
  "Minute": "分钟",
  "Hour": "小时",
  "Day of Month": "一个月中的哪一天",
  "Month": "月",
  "Day of Week": "星期几",
  "Explained": "解释",
  "Would run at": "会跑在",
  "and so on...": "等等...",
  "Select Job(s) that will trigger execution": "选择将触发执行的作业",
  "Select a template": "选择一个模板",
  "Save schedule": "保存时间表",
  "Edit Schedule": "编辑时间表"
}
